[懷舊L]搵人一齊玩武林群俠傳Online風雲再起

讀書年代既一款Online Game
果陣玩係唔錯 又係學生look武俠game
中學果陣一班fd子上網玩
有得結婚、養寵物
果陣仲溝左件人妖，利申：之後先知係人妖
鬧完佢一鑊都係繼續同佢玩 鬼叫人地玩補師咩
仲可以搶做武林盟主
仲記得果陣好認真咁玩,想做個盟主
結果爭到頭都痕 都係衰左

今次再玩男角 希望唔好再嚟多件人妖啦

佢個事前活動 測試完入面有禮物 喺度分享下岩洗攞去洗

未知係咩睇呢個~ 睇完見真章

FB

好game等人玩

我記得無極開buff好型
首主題曲都好好聽

玩緊台服
3隻二轉角色